（五毛停止恐慌po)環時：香港不會出現64翻版

來自RTHK
官媒出聲d人仲唔信？
五毛和鬼不斷製造老解屠城恐慌，居心叵測！
想人停止示威活動

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！